# เปิดตัวเกมซีรีส์ใหม่สำหรับเครื่องNintendo Ever Oasis RPG #
หลังจากทางใช้วิธีเปิดตัวเกมใหม่จากซีรี่ส์เก่าอย่างหรือมาได้สักพักใหญ่ในที่สุดทางก็ได้เปิดตัวเกมซีรี่ส์ใหม่เสียทีเกมเป็นเกมประเภทแบบตะลุยดันเจี้ยนบรรยากาศแนวทะเลทรายออกแบบมาสำหรับเครื่องและมีกำหนดการวางจำหน่ายภายในปีนี้เราจะได้รับบทเป็นผู้ถูกเลือกมีภารกิจสร้างโอเอซิสที่อุดมสมบูรณ์ขึ้นมาให้ได้
เราจะได้เดินทางร่วมกับคู่หูและระหว่างการผจญภัยเราจะได้พบกับสมาชิกจากเผ่าอื่นช่วยเหลือกันในการทำภารกิจพร้อมกับต่อกรกับความวุ่นวายที่คุกคามทะเลทรายแห่งนี้อยู่ระบบการต่อสู้จะเป็นแบบควบคุมตัวละครสลับไปมาระหว่างในปาร์ตี้ของเรามีได้ถึงคนนอกจากทะเลทรายแล้วภายในเกมยังมีดันเจี้ยนที่เต็มไปด้วยปริศนาอยู่มากมาย
เราสามารถที่จะเก็บเกี่ยววัตถุดิบและนำมาสร้างอุปกรณ์และร้านค้าใหม่เพื่อมาช่วยในการทำภารกิจของเราได้และเกมเป็นผลงานของผู้ซึ่งมีชื่อเสียงจากผลงานและซีรี่ส์มีอีกชื่อว่าซีรี่ส์อาจจะเพราะเหตุนี้เกมถึงได้ให้ความรู้สึกเหมือนกับและผสมผสานรวมกันที่มา
Nintendo Mario Zelda Nintendo Ever Oasis Action Adventure RPG Dungeon Crawler Seedling Isuna RealTime Isuna Seedling Ever Oasis Koichi Ishii Final Fantasy Seiken Densetsu Mana Final Fantasy Animal Crossing The Legend of Zelda IGN 